Místo, ve kterém bych zil. Žil bych ve velkem domu, který má okolo čtyř-pěti pater. Ten dům postavil bych sam a měl bych v něm mnoho dětí a manželku. Vedle byla by zahrada, protože mám rád květiny, zvláště slunečakém velkém městě, například v Praze, a pracovat pro mou rodinu, mít tady chatu, kamarády a hezkou slečnu. Taky myslím chodit do fitnesscentra nebo někam boxovat. Budu mít své auto a jezdit do klubu v pátek. Bude to dobrý život pro mě, ale vždy bych chtěl lépe. Adam
